點解再無人關注陳彥霖事件？

假設CCTVB 訪問既真係假媽媽， 我地只要搵到負責訪問既黃x明 就可以知道真相？ 雖然佢都一定唔肯講

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

我覺得呢個係核彈

陳同佳去咗邊度

因為家長親人都企警察果面可以點

真係真親人？ 無哂佢媽媽既消息

死左仲點會有

所以依家知道真相既， 除左死人政府， 就只係得番CCTVB

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

有真都死咗啦

贏咪有真相

政府個邊已經無法入手， 只好期望CCTVB仲有白記！

有真相 先會有多一分win既機會

大佬呀
咁仲有其他野每日發生緊
唔係唔講就無人關注
唔通乜都停曬唔做去全力關注呢件事咩講真

陳同學，周同學已經冇人講

師兄 唔係咁既意思 唔好誤會
只係我地需要多一d win既機會
前有勇武 後要有和理非去搵出核彈真相
我地先有多一分win既機會

咁佢呀媽一樣有親戚
藍既都唔介意 親友/朋友死
真係好難幫嫁

佢老母都死埋, 無曬親人跟進?好似有個唔係好親既舅父, 係唔係都比解放軍處理左?

其實呢d核彈 有無人可以聯絡外國記者去追查？ 我諗呢d係我地和理非可以做既野.

想問下之前話火車見到果個假彥霖
成仵事係點？太多嘢跟唔切

呢個post仲有人推

屌你個陳彥霖老母假到咁想我地冇咗回事？

罪魁陳同佳都冇人理
佢而家係咪仲住緊豪宅

Ok 咁大家可以ignore我呢個post
全力推番已經有個個